{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 산아래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは正午までです。 追加で人数が発生する場合は事前連絡が必要であり、超過する場合は追加料金がかかることがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に注意してください。 毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内の直火方式の調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 入室時にはIPTVとWiFiを無料で利用でき、夏にはプールを運営し、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。 カラオケ、フットサル場など様々な施設があり、スーパーやハナロマートも利用できます。 追加料金は乳幼児を含む1万ウォンで、小さなスーパーは徒歩1分の距離に位置し、ハナロマートは車で10分の距離に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で人数が発生する場合は事前連絡が必要です。超過する場合は追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよび退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に遵守していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、客室および周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に注意してください。毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "過度な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTVとWiFiを無料で利用でき、夏にはプールを運営し、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。カラオケ、フットサル場など様々な施設があり、スーパーやハナロマートも利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加料金は乳幼児を含む1万ウォンです。小さなスーパーは徒歩1分の距離に位置し、ハナロマートは車で10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 659
    }
}